[Let's Sing] 精選耶X聖歌/詩歌/worship songs/hymns合集

Sing Hallelujah to the Lord

英文：
No Longer Slaves

How Much Do I Love You

Mandarin:
讓我

廣東話：
避難所

請個弟兄姊妹幫手推post，大家一起唱爆d黑警。